黑夜使人變得感性

黑夜會令人變得感性，容易表露日間潛藏的感情，有時到左夜晚，孤寂的感覺會竄入心坎裡，又會多愁善感，思考人生的方向，有時同男朋友夜晚坐係公園傾下計，其實已經好幸福

👌🏻